大家小心

*而家急需武器*
1.殺蟲水
2.噴漆
3.電筒射鳩D狗對眼
*急需物資*
4. 手套
5.長遮
6.眼罩
7.保鮮紙
8. 頭盔
9. 鹽水
唔該你地 PO連登最緊要快
幫手copy share出去